[I/A] puzzle & dragons (277) 大磨王山本彩姐:垃圾驚汁粒仲合咩作

LM

有粉絲就在 pad post 廣傳FYY的吹波照，希望「洗版」蓋掉無聊的照片，並呼籲網民停止網絡欺凌行為

Lm排隊食山本啲幼幼

求加呢隻繼麥當勞玩龍打杯賽用

+1

有幾個巴打加咗 萬分感激

有無人幫下我

100 345 830 要用就加

水暗破壞神搭水蘇菲?

吉祥神洗唔洗入兩隻

依隻咁靚居然冇新進化

3 場冇 龍正常

？

第一場就有

lm

放棄打盃 人都開心啲

有冇巴打覺得呢隻好似幾勁 啲覺醒好似幾勁

除咗光龍刀 有冇3 rounds 內轉光珠的寵 ?
戰友網無得search幾多cd
好難揾

商家廁女

Kof坂其良

3貫1 7c通街都係，呢隻得1500攻變相攻擊覺醒=廢覺，邊到勁

光勇

依隻最大問題係主動技
轉心但變0回

似係平價版水勇咁

隻野係4sb同血量好睇啲

冇 海魔女咪試下用 又4s b又心回

利申有

但都想中

想問下楊貴妃 同火雅隻黑龍武 係咪都係要個L 我繼其他L武裝係咪就得?

第三層會轉毒廢
防唔到就要轉多幾步

只要唔係負秒就上頭20%

2.8 應該頂唔到了

跌出3%鳥
由鳩佢,唔追冠

叫你老死牙猸搞搞佢

佢開龜就搞掂

巴打accept me pls
258640096

我諗佢用條J玩都拎到冠

佢用我條J未必拎到

有得換水月讀wor

咁短？

5cm

又唔夠細印換
唉

抽到有

太細條感應唔到

158400穩唔穩

眉兒

穩

想問而家係咪打裹異形最多經
想升900lv

裹修

以pad節奏佢出番俾你換
即係好快會out

佢仲特登出埋武裝俾你做後路

常闇係女定基佬，成對港女手

女黎下，隻手似女仔手喎

我上面貼嗰隻

which隻

水月讀倍率太低同埋覺醒一般
好易比被淘汰

買唔買KOF個skin
同埋有雷神all might
八神雷歐娜換唔換好

leona得單破吸好難留得低

仔黎 之前有條片講日文
男人聲

好撚狗，因為海魔女唔buff佢
本身佢倍率低覺醒麻麻，係咁岩搭到海魔女黎用

真 如果唔係海魔女 水隊真係未必用到佢
佢上到ss隊長係因為咁啱夾到海魔女
其實勁嘅係海魔女唔係水月讀

咁睇黎可以慳返啲細印落9ho pool
本來睇好呢三隻
leona vs 百萬
八神 vs 極醒雷神
仲有4p京 本來想換 但唔係太常落到場

頂 原來個杯轉9筒心同2way有加分
之前唔知用高飛狗過第一關 米妮L字解鎖 得158000
轉返岩既assistant 之後時間慢過舊分都有158458分 2.2%
穩3%了

但係勁既其實係海魔女
除非佢出隻野更完美夾到海魔女先out

今次又有隻無得換 自家都搞d 咁既野
好彩隻野唔係話超勁

見啲人話有得買真係正
點睇都係有得換抵啲啦

次次都咁玩覺得好煩

不嬲都有加分
Btw 低你2分

慢成1.幾秒都高分左

以後都應該係咁玩
印花作用又減少了

1秒已經500x2分
分到人狗

有冇巴打有暝咒神希石trade到

3抽中唔到多隻京，忍痛換左

158252係人定狗

一直都未打杯
用緊八神繼壞理
求 6167 暗暗瑞吉蕾芙 繼麥當勞玩龍或者 簧龍樂士

Id: 172 321 573

打極得157802

咁多野換，冇印又冇石

暗水魔女強化左之後可唔可以取代到正月水魔女?

取代唔到 算係下位版

三turn 破吸
得百萬同正月水魔女咋

維吉爾裝

破屬同破吸

再push

都ok既
平惡type雜色
都唔預佢打

冇正月水魔必入

邊度聽返嚟？

有遊戲 有大蛇 有黑櫻
應唔應該換兩隻loop

不過諗落又無咁多位入隊

七伽社使唔使留隻揸手？
爭佢一隻

入左先 唔入你要個陣又冇

出左冇幾多個月就已經要用黎打過2次盃

呢句萬用架喎

上至神寵
下至五六星都用得

插埋裝最多6sb 我諗住 ［ Chris . 依隻 . 依隻 . 靈央 . 黑櫻 . 黑櫻 ］

呢隻野岩岩出已經抽左兩隻 但冇乜點用過 因為多數用海魔女隊 然後就出勇者

求奇組想拎石5萬7千分都18%

呢d 盃，唔係爭冠就係求其打

2個形態都有用 應該換多隻返黎

二個月後就知
送埋嗰兩轉10抽
當平均每次五印 加埋保守估計每人15印以上
睇下有幾多人用嗰15隻印花換完就算
唔課金抽

可能出必中包呢
7星果d 就慢慢課啦

佢講緊最近冇得換焗人買/抽果幾隻, 冇話刪走成個交換所

打撚咗十場裏異型冇龍

正常機率？想升兩條頸鏈啫屌

呢期又輪到我地十字隊威威?

裹異形要幾多隻破吸 太耐冇打

做左傻仔 原來裡修羅最尾要開蘋果刀轉屬打
死左幾場打唔入木屬

真係想要去抄隊打 無限回廊就一定有
blog姐果隊無課金隊都過到

兩隻

0防要磨一定磨穿 海魔女隊除咗暗難搞啲 其他穩殺晒喎

成日木屬預唔到傷就差小小秒唔到比佢秒

即係你隊嘢唔夠血？

定你講未變身前大佬

一隻2turn咪得

不嬲都威
前提係識轉

換得八神 又要換埋leona

打裏修仲撚好過 3場2粒7星龍希石
裏異打左20場0粒 on9

我見咁多人話要刷我以為係想要本體
希石打咪得囉...

由出裏修開始平均每日刷幾場，到今日都未跌過一次

就係諗緊換1定2

我由946RANK開始刷到依家1000
7星龍出左6次

哭𠹌咗 9ho合作啲舊大獎連印花都冇得做

我轉唔到十字

尾王 而家冰龍繼破吸b

夠血

刷左好耐，唔好咁對禾

裹異係咪比普通異容易出7星龍?

379625834
跪求新水魔女好友

應該好快落人狗線

不知火舞比人低估得好撚緊要 3u 17 110
短cd方便繼技

架仔預測158100
有100分buffer

dacho低難度編成幾易齊隊
照計多人組到隊，會好難入3%，但好似都唔難入咁

但咪撚再推

有人咁講
但未見過實測

編成係易
但反應跟唔到呢
要求版面靚+要對準佢開完技果下轉
每rd慢人0.1秒 加埋已經係1.4秒 已經1400分

原來係咁
版面唔靚，同埋1秒今次真係差好遠

今次時間分x2
如果唔係嘅 就會變左鬥消L

佢del交易撚會再有人課神up
我就唔信佢會取消交易所

邊度有講過

岩岩上面有人講

下面唔係有人話佢譯錯咩

ok自膠

黑真g復刻左咁多次都仲可以無究進上次等到唔耐煩拎晒2隻換水月讀，估唔到今次都係無

159終於

今次都冇得抽

下次有佢肯定sb化

唔值

諗住佢係出呢隻

睇佢都唔會架喇
始終係隔離驚轉過黎
sb化應該係佢地終點

留石抽神up算

揀幫手果陣，點先可以有多啲同自己一樣既角?長期都唔夠使

用石開位加多d好友

我換多隻暗平女女收工

就係連陌生人都少，加都加唔到，我用開妖海大魔女

481258003
招大量fd

@lihkg.com

審判日

我英垃圾級別

大家準備1840

第二隻百萬

望佢出10石機好過5石

比你好少少 有一粒

點解有依張野

聽日本身想抽 見到張圖忍下手先

你地又俾山本撚

一陣係gungho但唔係pad合作就好笑

70% pad
30% sb

唔係pad 就係 sb

日本富士電視台「鬼滅の刃」第一夜［兄妹の絆］的 sponsor 畫面

公主踢執咗未，聽聞有時公主踢啲合作都唔差

都唔明點解同公司 SB 有嘅合作 PAD 會冇
PAD 應該搵仲多錢
Eg. 禁書目錄 地下城邂逅

全開

隔離sb話會開萬聖節活動
條撚準備

pad都有萬聖節pool 點睇

不過諗深一層山本有twitter講
佢又冇份做sb
所以根本唔使諗pad定sb

真係好撚嘢 0 七星龍

開你就開啦, 係到單單打打, 山本彩

10場0隻

享愛撚狗

真係出先算
日日比佢撚狗

想問下 裏修boss暗果隻 招封覺醒 係咪隨機出？

有冇人用開妖海大魔女/雲外大魔女 可++
380 412 727

出先算
8週年未奶過野咩
Mickey Mouse

Disney Mickey Collections
大介勁呀

繼續招 開左好多位

求救點解我d朋友變晒同一個名？
account 係日本pad, ios

你開左錄影模式

好勁wo,D裝都幾好

啊！ 多謝你，已解決

一抽吉祥女神！

嘩屌好撚西黑, 連出10抽金

執笠了，開pool都冇人討論

10抽5鑽！不過全6星

第一次抽

圖呢

細號7抽 4連7星有水月讀
正號17抽 4鑽 2隻暗隻 1隻新MK妹

伏伏伏伏

走鬼, 準備del驚

抽左好多舊野

見你地抽到叫晒春咁 唔係好敢抽

6抽 2隻7星算係咁

15抽試伏 水月讀換完到
繼續招fd 子

481258003

有兩隻火命運女 攪到想追多隻

要3隻有咩用

七星包中吉祥
屌呀

好耐之前換撚走左隻垃圾暗水魔
而家BUFF撚到,好彩今日抽得返

人地就7抽6鑽中3隻大獎
我就13抽中得一隻mk妹!!!!
公平咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

扣返skin同必中各1,都幾西下

每turn火9筒 仲要勁高攻 前提係夠回珠回得起

抽左十零抽都係無暗果隻
有幾隻金蛋del 左

唔知換唔換暗平好

咁撚屌都屌

11抽4七星
收貨啦

邊隻

換

問題應該係有咩機會俾你落3隻

免抽+兩個8蚊+7抽 係咪見好就收 但想要埋兩隻新野

好歐

暗版水魔女呀
以前真係1隻垃圾,換撚走左
之後BUFF左個武裝有防綁同SB+破雙吸
而家本體都小勁

buff左幾次先叫用得

課1 pack，毆能到我唔敢信，多謝山本

碌野繼落通形到超勁

今次6星都有料 個兩隻女神我都冇 隻光兔女就例牌每次都中

必中囉

On9機

百零石先得呢d,好伏，仲有堆垃圾賣左

一開始10抽全垃圾，買skin包中1隻7星，中多隻吉祥女神。都算ok

有冇邊隻係建議換
MK妹,本身有勇者可要可唔要
水兔仔上次抽中左
岩岩抽到暗DROP果條女,但係得1隻,洗唔洗換第2隻

好 就賭埋兩個必中佢

暗drop女應該例牌要2?

有無建議用邊隻換？

好難咩 自己做隊長都勁 仲有2個隊員位剩

必中7星 中咗吉祥

屌又係四季 得返一個必中求放過

好遺憾兩個必中伏晒 而家抽多少少希望有一隻新野

好似幾勁 2抽

差一隻吉祥
但已經好多代幣夠換野

點搞好 印花去換新野各1?
隻水惡魔同木天使好似廢?暗drop女係3號機

7pack+2必中，先得光1水1火2
拎其他去換光水，買多個個skin岩岩好各3

其實五換一計落又唔係換到好多

暫時係廢, 但最好留1啦
9ho成日buff最廢果d

好彩有你我先有得打機

係鳩咁中金強

水惡魔入combo隊ok的
木天使唔知想點

15抽得1隻7星 仲要係吉祥

必中+skin兩隻吉祥 之後last 1抽中水月讀，再換埋暗水魔女做武裝，仲有無其他嘢要換

伏
用親免費石抽都係出垃圾

我都係
見佢復刻都冇強化冇武裝 換走左
依家反而想要返

我都中左
同木嗰隻一樣冇撚用架

仲要而家本體雜色20倍唔限任何野半減+2秒都幾勁
而家抽到想要多隻玩本體+武裝
最緊要唔免變身

有一隻乜都夠啦

四季淨係有一隻2P色打極練就夠了

新果隻光女2P色好似ok

隻水橫排中左5隻可以用黎快刷了

抽埋啲石中多隻木天使 然後中左隻白羽
命中注定要拎木天使去做印花

23抽7鑽明明幾好 但中極都係同一堆野 仲要印花type

想中多隻暗平

改左名？

係 過左生日

屌你咩時間線

2120

中咗隻過去神 ，好似幾勁？

幾隻now?

得一隻

六抽兩隻七星

真。109歲

17抽中1

整多隻啦 我中左第3隻諗緊留做武裝定做埋印花

集思廣益，邊幾隻必換，邊幾隻可以做印花

10抽 1暗水魔女 1暗平 收手了

有樣野想問,而家新出果D自我減傷技
係有果隻屬性既野-攻定係淨係果隻屬-攻
姐係我主光副暗,咁光係咪打正常,得副暗先比人-左攻?

屌唔係48%金咩 我抽撚到90%金喎

所有屬性增傷/減傷淨係計嗰隻屬
唔係計寵

暗屬果隻都要換

我啱啱17抽中0

之後3抽3gif勉強冇咁肉痛

印花應該第2隻開始既四季 木天使 水惡魔 白羽 風奏 如月?

真。未來神

我廿抽17金喇得1隻吉祥

即是你還要抽更多

未出武裝個啲留多隻，以後出左又要換返就柒

Ok la抽多5野出返兩張gif

四季定係女果隻？ 女我次次已經抽咗2隻

歐得嚟中哂最廢嗰幾隻
都唔夠換寵

暗平點換好

唉 課1pack今次做非洲人

得返如月同風奏未出 咁其他個啲真係印花type

暗平果隻
你有就算啦

白羽先岩 唔係如月

11抽1七星

一齊抽囉

抽緊 又出左吉祥

木天4sb 1turn激減
其實算係ok?
但咁耐都未見過有人用

未出過

mk妹就一車車

我4隻吉祥喇

咁耐都未見過有人用木隊

兩隻都係平type 所以先問男定女果隻

屌，4抽中6166同水月讀，可以慳返啲印

屌連出兩隻四季神
想要暗平一隻都冇

梳 冇留意到
女果隻

雖然想要4季 但考慮換一隻新水就收手

我兩隻新野都想要

集思廣益 想要晒兩隻新野 點換好

水平本身有2 水惡魔本身有1

屌，以為呢部機係雙裝籤姬嗰部

我建議係抽到有為止

3劈 伏撚到我on99
偏到隻路路娜出咗6隻

3mk妹
0吉祥0暗平女人

mk 妹都幾廢 聽換水月讀

想要一隻

連免費總共12抽得暗水魔女同垃圾大天使

今次有喇叭刷

中左CD 2 1回合0回+心直, 個時升唔升得過? 雜色隊唔駛帶追打隊長

配海魔常駐+5c 好屌過水月同冰咒

超覺有 防廢/SB+, 2CD, 繼咩都得

0回 等睇表演

吉祥洗唔洗持有兩隻
大家點睇

同埋持有兩手6166(女暗平)可以入乜野隊

無野了自膠
開完先開海魔

以前將2隻換走晒，點知之後武裝化係有sb既破吸武即時揼春，好彩今日抽得返

cls開槓

我碰左 明

追定係用印換抵啲

公廁來，我都4隻

中哂新嗰幾隻，就係冇水月讀同暗平

抽到暗女同水月讀

一樣，我都係想要暗drop女，但中唔到

今次伏唔伏

可能課7星包
之後用印花換就算

但係水月讀有盾同唔洗心直追打

點都廢過月讀啦
限埋秒，曬左海魔個buff

送抽

唔伏中到新野

4抽

覺得今次隻白羽最正，配76光魔用，入場換隊長
76版面，4 324 4，半減，新天花版

我都係想要暗drop女黎玩暗平隊，依家諗緊一換又好似要換2/3隻
未買必中吉祥，想問使唔使要兩隻?

吉祥你買兩隻啦

賣ac

我覺得伏 好金

20抽啲金多到

我20抽得1隻吉祥 係再抽多20下先正常返

諗緊仲抽唔抽好

基本上個pool我係得一隻水月讀 上次換返黎
所以我係抽爆今次非洲人 轉埋港版買多個必中就停

呢隻用唔用得? 做隊長定員

水月讀換唔換好？

守護神隊值唔值得讓一個位入型通
神type雙破位廢到

整多20抽睇下追唔追到，我又係非洲到仆

隊員

好似好廢 10com點轉

隊長加com架嘛你都痴撚線

垃圾黎

我發覺我想換水 但係細印已經乾左塘一隻不剩

仆你個街抽多20下都冇隻7星

我火隊d隊長唔識加com
得火dmc叫見得下人

我都冇晒印，抽多左20下冇7星，已完

10抽4隻
3隻新角

其實我鳩up 原來吉祥冇攻擊type 究進左反而可能好用啲

死撚開啦屌你

好多L 想作嘔
我愛將火i要退落黎

吉祥個feel似做雜色隊打手 但除左兩個10c 其他野都夾唔到雜色隊
神+平 入勇者隊?

入mk妹+大也

其實吉祥真係勁咩 玩過金獅子火力嘛嘛地

我抽到=勁

一個係女一個係動物 點同計法

真心我吉祥開槓

mk妹係咩

吉祥火光隊長技定位似搭火橫7*6
但未有勁嘅另一邊隊長

守護神掛

唔會入雜色囉 神平我用牙頓唔好？

主火雜色

砌好啦

有邊個高過佢

點解要逼佢轉U

你係咪set左隻木屬怪 點會差咁多

原來唔小心揀錯野，呢張先岩
揀埋U同雷神比較下，如果唔係完全冇得揮

金獅子勁啲喎

伏到哭
10抽7金 3鑽全6星

課多pack中埋水魔女同暗平女
要中果d都齊曬
換唔換埋新果條光女好

換啦 放喺度都好

Kof 最後機會 有邊隻係最值得換？ 已經有八神 洗唔洗換埋隻leona

二揀一 八神 雷安娜
有通形 係咪換八神好啲

抽呢部定留石萬聖節/鬼滅好?

刷卷刷邊關好

why not all

條腿幾仁

咁密實你都J到

用魔法卡咪得

37抽18金
好彩最後一pack爭氣少少

抽唔到金獅子

入唔同隊

342484990
招好友or親友

辣殺POOL, 唔撚抽

j個腳型

有邊隻好用？

金獅輸招技

雙10C理論上好過阿頓?

七抽三隻七星 （風奏真姬/ 白羽同水月讀），即刻停手，等臨尾幾日買埋必中就算

反而想問mp 水個隻抵唔抵買？ 微課淨係買到兩隻，諗緊好唔好all in兩隻黑百合夾手上隻暗鍵同幼龍王

吉祥9cd技繼技方便好多

同你有仇咩屌你老味

阿頓 都7+10C
姐係2X5X3(單屬怪) = 30倍起跳最少
除非對面D 進化/覺醒屬姐
唔係大部份野都係阿頓勁

明明好多細印, 到換嗰陣都好手緊, 畀佢改到每次可以用嘅印好少

追乜?

但而家d怪1個type阿頓就冇咩用

死人都買咗黑百合先啦

抽左差不多5pack都無吉祥

暗平女人同吉祥
60抽0

咁吉祥就贏有大防廢/3sb 同埋可以食全部killer 其他都係阿頓贏晒
吉祥得1sb又係on99等上修變大sb既節奏

吉祥買算啦 你而家夠印換暗平女人

10幾抽得2隻識郁，諗緊仲需唔需要換水月讀

好慘咁

我都廢事留，將d石抽晒呢部機，萬聖活動機其實直接換大獎就得 銀蛋多到乜咁，到鬼滅出先再課

兩隻算啦，武裝九成都用唔著，開完圖鑑退返佢

留到最後果日先睇下買唔買吉腸包同換暗平女人

我兩樣做晒 廢事煩 唔想再抽呢部機

見到個個都中水月讀,應該可以慳返唔洗自己換了

呢隻留唔留好?

我都想縮 但縮左要用好多細印去換野 呢個搞唔掂

24抽包埋必中6星同吉祥

今次好似中左最伏果D7星

我用2隻7星木貓+3隻細印換，
但其實細印無咩所謂啦 之前10石龍出左幾隻細印，11月同12月又有得再抽，同埋月費每個月都會送隻印

我中左新果隻7星洛基,左望右望都覺得好似無用,但唔敢換走佢

我想問下巴打你左下角係咪就係果隻新版暗水魔女 係咪好勁？

無搞港版，得一隻

有鳩嘅魔女，好勁

屌你老母 好野又去晒小號

伏撚到仆街

吉祥 電龍 呀頓
你地依家入邊隻

其實吉祥係唔係必買

獅子 啊頓 難民
利申買左

買左無壞既廢事到時要用果陣無

有阿頓 咁唔買了

12抽無7星係咩玩法

12抽就收返埋啦

邊隻係大獎 邊隻要複數

有阿頓我覺得唔需要，不過睇你自己高興啦

我中隻爛鬼木天使都唔敢唔留1 隻水惡魔諗緊使唔使留

抽中左唔使考慮 我覺得唔使睇type做人都係一個優點 起碼對面單type我一樣打咁多

呢2隻撚野唔洗留啦掛？
我留左隻風奏，見佢點陣好似幾勁

實在太少野係單type
除非佢出親新野都單

6星男角黎, 幾勁

4季好勁喎 youture班大蛇新玩具

舊玩具

無買大蛇，即係換得

正確用法

牙頓 用開彩龍懶得轉

水果隻可以唔留
4季1%debuff都打到21億

當你哋滿心歡喜下次合作係鬼滅嘅時候

冇錯 係我！富士見！

咁真係要睇下佢啲關點set

呢個真係想佢復刻 好多好野都冇

好想要蹦太

想加海魔女朋友
331 116 191

呢個有了 冇天才劍 冇有錢女 冇魔血玉 冇千鳥

四季點都會留返隻啦

我成個pool都冇

為左快15秒留2隻 唔抵

想換返粒魔血玉得千鳥同宗介

希望唔好復刻 光暗15盃少好多對手

我唔打杯 個隻1515我有3隻但冇用過

又唔係打盃 轉咁快做乜春

6抽2暗平
1水兔

agree

有冇片, search唔到

Q版風奏搭尼綠好似勁過搭69

69有追打

聽晚7點又播片

風奏都有

sor 睇錯未進

播片 咁鬼滅近了

暗殺者同V個啲有冇可以讓一?得閒都想升下啲寵

加唔到你
我id : 129486555

呢隊幾好，全1C可以用經驗章，不過練寵位冇sb時就要轉返sb章

單茂版

【2020秋：公式放送】

★ 明晚公式放送!!!
★ 這次集中在活動及角色上修的情報（應該都是大感謝祭相關, 還有萬聖節的?）.

有冇人可以換粒防換隊長同防廢比我
104 735 316
有加值同聖誕龍
Thx

主帳 20抽 1 7星 / 副帳 7抽 4 7星

打裏修羅 水月讀超覺要L定7c

L掛 輸出都夠

我隔一排就換帳玩

點解會有班人係巴哈pad留言板係咁講廣東話？
當自己屋企
識唔識入鄉隨俗
就係呢d人敗壞香港人名聲

可能係10月嘅3隻限神極醒
跟住10分鐘完左

7C

你覺得果班人會上依度咩

233918772 求長掛海魔女 可以吉親友

細印夠換一隻要水月讀定暗平好？

skin pack 由10石變20石跟住加價到同20石7星pack 一樣價錢
好撚賤

係咪免費石廢啲，8抽得一鑽

水魔女隊 我寧寧繼冰拳或者嵐龍武
咁把武有冇話要1技定滿技好啲

繼全解武好d

本身係你好友，長掛咗

低配d 暗殺呂布都有得讓一

1技夠，防君子時彈起

有冇水魔女水月讀轉珠教學
點解轉左幾抽水同L心都唔太痛

求防換隊長 同 防廢蛋龍筒一隻
有光木聖誕龍同+值
借住先都得 打到蛋龍會還的

有冇啲唔使用咁多金蘋果既隊 得一個金蘋果

好難轉
係四個角落轉心L起手
咁就冇得轉返平時左3粒 右3粒咁1排
嗰兩排少左2combo

有幾多隻水魔女 有冇遊戲？

唔一定心L
就咁5粒都有減傷
有冇開到技
開技先有倍

就算夠珠都要開水魔技

就係開左技都得2萬幾倍 明明8C 心L加2抽水

有冇教學圖支援

轉心L唔會加攻喎
唔係打魔門BOSS個啲要埋減傷嘅話都唔洗特登轉L
砌多啲水橫加珠覺
5心一橫，水一橫，下面再直行3粒3粒咁砌
無論夠唔夠心珠都要開技，隊長技差4倍攻

求兩粒破貫
474417040

入藍奧水騎轉橫排，夠加珠嘅條數就會靚好多

心L有1.5倍㗎⋯⋯

屌 玩咁耐依家先知 查返原來已經改左年幾

仲有解封一回添，我都係人哋講先知

我仲有大量防坐 大量五色碳王 水喇叭
大希石都有啲 咩都得架

有冇鷹騎/昂魔王/捕棘龍?

Id?

想問下大家 我對kof chris有愛 如果想用佢做隊長 應該要邊隻組隊 仲洗唔洗抽新pool 新手新呢兩個禮拜先玩 完全唔識玩 求大家教下路

橫排隊次次最少5億

大部分隊應該都淨係裝1粒金蘋果吧

我上youtube見到好多都2-3粒蘋果

1隻暗水魔女 冇遊戲

見到fb 啲無課幾抽中一兩隻七星就打飛機真係好尷尬

玩變身可以抽呢個pool有隻暗平衡女

暗水嗰隻七星會入到隊，有5sb

邊個橙過我！

通常都係曬中新野 咁抽一兩野中新野會想曬都合理既

chris 好想隊員
你要努力儲石之後慢慢抽
現階段用住風神/七伽社慢慢打上去先

換一個水月讀
暗平有暗魔女/遊戲/V先必要

104 735 316
兩樣都要你開 未有圖鑑

200box點幫你....

唔該哂咁多位巴打

知足常樂好事嚟
個啲得兩三抽冇7星就屌鬼就真係比較尷尬

牙猸又25

木天中左2隻，攞去做印花換暗女算

水月讀 轉生寧寧 火貿易商 5星水騎 水魔女 搭水魔女咁樣 ?

Add左了
8星trade我大部份希石都有

水運命女神 配海魔女好高傷喎唔使追打嘅關真係秒住過

其實Q版凍刃神獸入唔入得隊 勁多橫排 一隻野可以撐晒成隊橫排

我睇尼亞係用eva 唔要貿易商
我都冇Eva 用鴨代替
等換到蛋龍即刻入場試下先

加咗 你依家用到咩換？

好的 明白 唔該哂

平時海魔女咁轉L7+2

2隻4552啦 thx
Ching你要啲咩

無海魔女 水隊隊員都有一半半 換唔換水月讀好

終於又可以試打裏修羅
上次用奮進人睡魔女lag機係尾二boss死左
轉但丁仲難打左 就放棄左
今次換左水月讀連埋啲裝算齊腳
係冇eva要用鴨代替唔知會點

換 半年前換 都係一個月前先抽到海魔女 除咗魔廊都贏晒

裏修8 成機會贏 係暗戇鳩啲

No la
水月讀本來都就快壽味
遲啲出隻變身版就返得入倉了

睇吓你有咩希石喇
不過你未accept我做fd

吉良？ 加了
8星呢啲要既你開直接開trade

仲要唔要碳王水喇叭防坐木光聖誕龍呢啲

呢三關都未過
遊戲隊止步

每TURN一定要開一個技
唔夠傷就
下面三行 一邊水九筒 一邊心L
剩低D位轉多兩個COM

屌你老味中左山本伏
孔雀王x吉祥女神以為好好玩
7*6真係比狗玩

入隻槍騎藍奧 每回合橫排 應該打手4億起跳

換左了 吉良巴
我愛你
你有冇咩要

我想試玩水橫支豆水魔女隊
好似幾好玩

金蘋果係因為唔使抽蛋 你有其他暗橫武都有機會夠傷

做隊員算

本體退流行
武裝都唔會退流行
最多到時轉做武裝

順手換多粒水喇叭
不過我覺得防換唔係必要

即打返場

本身已經夠C
支豆要成10粒水，但加多2粒水拆開做2橫至少多一倍攻

屌 孔雀王出左咁耐我踩足咁耐
7*6畀狗轉 L字又畀狗轉
繼兩樣野合埋一齊 真係狗都唔轉

海魔女橫排隊
水奥 槍騎 拉一橫已經幾億起跳
仲要有大眼鏡 大毒 防膠紙

開了 thx

真嗣好定藍奧好

好似跟到

鷹騎我都係抄隊用阿頓勇者磨過

第幾round 變身？

有冇人試過洛基招技 啱唔啱打魔廊

你哋海魔女隊繼咩裝同食咩覺醒？

機械殺武裝好罕有 同埋主動所有水隊都用到

月讀 水奥 槍騎 已經10+2 sb
不過要你打咩地城
裏列就冇問題
如果裏修嘅 就唔用依個組合 因為要放機殺打手

魔門的話建議咁玩

屌第三關已經比人踢返出黎
開左雙色陣 九筒水大筒心咁拉
唔夠combo 根性比佢踢返出來

唔識轉橫排?轉咩九筒

有咩意義

玩返火勇帽帽帽帽爪爪算啦

佢啲片全部玩野，6隻大蛇6隻京，唔洗咁認真

即係主要橫排咁轉？ 唔拆開？
咁我水魔女係咪唔用隻童子
繼聖湖嗰隻三加珠兩橫 會好啲

唔係 都幾有娛樂性 就係想喺utube睇呢啲野

入隻點陣拿破崙大力到痴左線 但有一個好嚴重既問題 就係第一turn好易走火殺晒3隻

係，夠血同SB後全力堆橫堆加珠

唔使啦 反正都係兩拳打死boss 冇需要
隊野已經完成左

得黑狗武 遊戲武個類

me廢 大多數都係要3下

打得串貫盾？

機械人夠做了

我隊野係咁fd都係用V加暗橫武 但V 2技唔跳得

好有可能，免費石12抽得3隻 6星，買咗個SKIN包 加埋3抽有3隻7星, 1隻6星

得一隻工龍

4p八神 洗唔洗2隻 定係一櫻 一八神 loop算

咁有冇通靈王個暗5星武?

冇 個陣唔想再抽 冇諗到咁勁

盡滅龍武?

我嗰陣反而係allin抽金蛋

復刻得依隻叫吸引少少

暗遊戲卡有4個暗橫但會跳起

咁有冇平殺武裝?

本身有兩隻海魔女使唔使換返隻水月讀

或者0防二技都可以

司令帽 RX腰帶頂唔頂到 平殺武大把

想問冇真嗣同蘋果刀係咪唔駛打修羅
我連表都過唔到
我用火勇隊次次都係見水君子

屌 原來5561都冇

火勇咪hea 5 turn再轟過去

D武裝完全跟唔到

聽晚新仇舊恨一筆清

隻game好西，有用嘅金蛋武器隨時仲難搵過勁隊員，轟隆轟隆同mh隻大咀鳥都係

lm 再比大介撚

稻姬轉拿破崙？

大介:我係想係mp商店出隻野俾你地換咋

原來劇場版16號上 夾岩哂時間天日公佈合作 星期4出料直落星期一開機

出隻q版彌豆子做武裝
同四驅兄弟一樣

認真想問

收聲啦
冇呀
點答你呀

聽日打風等睇牙介花式撚狗

寧寧好

我冇

咁藍奧
起碼橫排大力d

屌你老母 呢幾年淨係開過一兩次抽下嘢
啱啱想回坑發覺個box全撚部變晒垃圾

應該抽啲咩好?

G持

派左sgf免費抽喎 魔女最勁囉

做左幾年人，悶悶地返嚟做狗?

有冇可能 係咪冇112380 血

利申水魔女兩樣都冇一樣打爆隻王 最多比火勇用多10 分鐘

聽晚大介撚狗就del驚

都唔知講咩好 係咪應該勸佢退坑

好似冇邊隻特別勁

萬眾期待！DC復刻！

其實我已經當隻驚係儲圖鑑驚

你意思係你抽嘅冇隻勁 定個pool冇隻勁

兩個帳嚟 有冇變隻養得過？

扮咩

冇 del得
我建議你抽兩隻海魔女/ 1海魔女+9ho兔仔

用加com 嘅隊就掂
尋日試七珈社都過到

屌 乜撚嘢垃圾驚嚟

勸退

今次9ho合作有邊幾隻係換得過？

可以del定先

新果隻謀略破壞神換唔換好?配VERGRIL

伏

每次轉橫排定9筒定一串水?

海魔女一定配水月讀最好
新個隻又限秒又轉唔到橫+追打點玩

7抽6鑽 無隻有用

要刷中級定上級

點解啲過去現在未來神隊長技咁勁

刷250友情

中了
買個skin算9數

多血唔夠射

九筒 + 一串水嘅話 隻隊長冇記錯 hit 到10 億 本身3combo都加到8以上

想問下呢隻要幾多？
暫時得一隻

原來暗平女招技由3回解覺改左做5回，無留意到本身5sb 再繼加sb武就1隻等同8sb

FYI但應該都秒唔到修羅 純粹自己爽下

有冇呂布

有，要點砌先關關射住過
太耐冇玩冇咩寵，而家用光埃暗天鳩射

隊長海魔女 招水月讀有防座破吸收武裝

最仆街係新個d武成件強化版龍刀咁 本體又勁 搞到要追複數

整隻幻龍王半血1串秒住過啦

暗果隻有用

抽中兩隻換多左一隻

2隻暗都有用

呂布幻龍王其他轉暗珠就得?

其他可以用超轉生露西法,夜一,新果隻時女神之類
但係頭尾呂布+幻龍王基本都秒住去

你個名唔簡單

我之前打無eva無蘋果刀
磨隊咁款
打木果隻永遠唔會吸
破吸都唔洗用

又話唔玩 抽咁多

我滿體
抽蛋user

代牙介多謝你

仆街 加蛋見底 要打魔廊

你2個幾時結婚

抽超覺呢樣嘢真係嘥加蛋

成個月都未講幾時派磨王

抽一個pool 當練5 6隻新寵 基本上都用成6000加蛋

5+1=8？

可能講緊嵐龍武/魔血玉 入場即開技掛

damn 笑咗 簡潔到咁

無左防封，好難講邊個勁d 既

聽晚一定講

依幾隻使唔使留？

四季起碼留返隻啦

唔急嘅會唔會等埋聽日個放送先
你知牙介個撚屌架喇

咁再抽下，有隻紅奧同木貓換唔換

終於換左兩隻黑百合返黎，有赤龍，想組隊打裏極限鬥技場可以點組？

水月讀過氣啦。。。

紅奧我覺得可以拎去換始終招技廢 又唔似藍奧短cd 又有大防

武裝都過氣

點解過氣？
想玩海魔隊

如月都勁啦
唯一一件sb + c豆武

唔該晒

超根性年代固傷無咁重要+14倍始終硬傷
同埋轉搭冰龍 又大力又硬
打普通關仲係ss 但打高難慢慢淘汰ing

點換leona 好

咁急做咩, 15號重置rank又送印花

自家合作pool 根本每隻要留1-2, 1年起碼復刻幾次
風水輪流轉 下次強化又上神台

好慘烈

立下眼睇錯以為確診者人數

木屬係清泉

點解打完回廊冇希石拎嘅

你遲咗一日

以為常駐添 自膠

換八神

光魔女入唔入白羽好 見佢波大大咁

冇人提

招主動好廢下

廢

打垃圾關可以玩下 但係情彩仲勁

可惜唔解lock

想要囡多啲

有隊V極練可以讓2 但我冇龍弟子件裝

我冇eva, 用緊雙子食機殺代

我都諗緊放棄暗加梨定袋痕好

係喎 4skill boost 繼個防綁繼技都正

跟尼亞 你齊隊

係 個陣岩岩出Q版最引人注目就係佢

有冇ching 教學，有蘋果刀，金時技，應該2round秒唔到，仲有4下有槍騎技

咁換leona
好抵屌

睇吓你玩開咩隊喇
加梨招技勁啲不過代行黑肉好J啲

揀咗大奶奶無要黑肉

終於有能力組海魔女隊
但係計完都仲有8sb
水槍騎一開波變身可以-2sb

阿頓兩隻係咪夠有突?

打唔死 發嬲啪啪啪 re得

成日都想知冇水槍騎點組好其他都有

個位要4sb 雙子超覺一定要sb
得潛覺食機殺夠唔夠力

樓上組隊洗唔洗貼哂個box

清你升左寧寧先
你新手咩武裝都冇 有排追

見到你個cm,我乜技都開，諗住放棄，結果得咗

盡轉打到佢發嬲再開金時 蘋果刀

水埃繼破吸o唔ok?

me 9uper

吸水好難盡轉

試試先

隊讓2隊要用水洛基 好想換

唔夠變身叫有能力

海魔女隊長 水月讀隊員....
不如調番轉先

呢隻game就係咁垃圾
新手依家追曬啲角都好
又要等啲唔知幾時再復刻既角同啲萬用裝
槍騎 Eva/鴨 蘋果刀 三血章武/嵐龍

其實過去神勁唔勁

冇換到eva想死了
想用隻垃圾豬芬做祭品
都唔知套電影幾時先上

又唔好咁講
同事龍物語由零重玩抽到勇者和也 之後無再on過
呢個月抽返啲超轉生神 天照 風神雷神
今日換埋隻守女神 已經贏左裡針

計我話 新手咩都無玩女神隊好過啦
堆系列神公廁 門檻低 又有用
入風神雷神天照已經打得 唔變身雙隊長一樣勁

洗乜左度右度雙海魔變身 辛苦升齊sb之後先發現裹列要金時
魔門會-sb

每round 出三粒火，血回兩倍， 攻20， 仲有追打，覺醒又夾到主動技

可惜無得換

5/6星Q版識郁
本體唔識郁咩玩法

裡針是撚但都打得贏啦打贏列界先講

你咁組海魔女係要入隊,你用水月讀做隊長
然後5把SB武裝曬上去
但係你入大蛇做乜,換走佢入寧寧

想問下寧寧有咩用
好似好普通

用過返唔到轉頭

呢家咁組
再加好友水月讀

呢家去研究武裝
佢岩岩出果陣已經冇玩

睇完都唔知邊隻大獎, 換邊隻好

已有水月讀

唔用追打隊長 拉直心會唔會仲煩？
同埋佢有2倍血之餘仲有盾
呢個年代磨緊要過大力啊？

有錯屌細力D

玩翻唔識砒

我想要都冇

新嘅各要一隻啦 唔使諗

暗平係咪兩隻好d 一隻5sb 同埋水洛基勁唔勁 唔勁我就換四季

以前神up有追過
今日先有戰國用
而家要單吊某啲系列真係難

金蛋機我都追過左 20抽唔中 灰撚左

木個隻天使真係好撚堪虞

依家武裝先係最重要
隊長隊員可以成代更新
但啲萬能武裝黎黎去去都係繼返嗰啲
Pad已經唔同你玩嗰陣
你重玩最重要係儲大個武裝庫 因為多數都冇代用

謀略の破滅神・ロキ
有用咩

新隻skin角同暗水, 月讀係大獎?

神葵有無用

有火勇隊入吉祥女神攻略魔廊隊未

我都係無eva
雙子繼暗龍刀
超覺sb

清你用 水月讀畀頭 槍騎 寧寧 q版凍刃 海魔女做隊員
尾搭返自己海魔女做隊長

有冇人長掛次元斬 水魔女
到時加你親友刷修羅

凍刃換孖妹好過
水魔孖妹防雲防膠紙

見到你個名係咁以為係自己講野

佢加暗水魔女武裝都幾完美

仆街 我唔明你講咩
水月讀俾頭=做隊長？
但係尾又用返海魔女做隊長？

係

咁

點解你月讀唔係繼轉火屬既

諗起呢幅圖 所以鳩改左個名

xx歲（xx）呢隻名都幾公廁

我用開鍵勇打修羅 可以用手指章

海魔女要用血章
廢柴玩家得7.5秒好易死係暗天到

349 431 737 招海魔女 frd子/親友

打修羅用重力 木無傷 冇5個防封技係咪唔洗打又冇防封技章

Added

481258003

乜fd 都招啲

睇第十幾層出咩怪
1/2機會封技

好彩冇入關 唔係 磨左成粒鐘 一野gg
仲有咩隊選擇

屌你派稱號未

雜色

冇無效貫通覺醒係咪唔洗打

又唔一定嘅 睇你用邊隊 唔係九筒就係開技破架啦

水月讀隊有冇標配,係咪多數砌橫排隊?

好想抽遊戲王 想試雙獏良
偏偏完咗先玩返

係既 試下先

我都係

獏良過氣好耐 出左冇耐就被逼害

戰友海魔有無必定話要繼d咩

直傷過唔到超根 同埋海魔女心珠唔會缺

洛基究進有用
3cd2turn破防

白羽 吉祥 暗水 月讀 新果兩隻都係大獎

神葵依家有人玩7x6十字大大力
究進係速刷隊隊員
唔想轉到狗咁既可以唔換

白羽有咩特別，除咗白乳之外

搞到我成日以為同一個人黎
全部都23歲（xx)

佢都知自己做壞左

白羽都大獎咩
諗唔到點出場

冇標配
你砌到開場變身就得

Q版隊長18倍
自己光魔女/立花放頭入場換隊長
搭allmight 雷神果d都大大力

其實仲係好勁
我就係玩依個起家

冇玩太耐 都唔知邊d應該keep 邊d應該賣

全部keep

火勇入佢做乜
你話情彩都合理啲吖

又變返人氣轉珠驚?
鬼滅仲未出喎

成日見fb d人話而家先同鬼滅合作時機錯晒
其實佢地唔係好知鬼滅係日本人氣情況
例如上星期六擺黃金檔播既呢套有gungho sponsor鬼滅總集篇有成16.7%收視
已經係季度最高收視日劇既水平

呢隻到底要點打
我打到佢落一半
之後槍騎buff 鴨破吸 寧寧
我隻鴨2潛覺機殺
拉9筒加4粒 但天降左火 打剩2成
之後佢發嬲 但我招招頂到
突然有招打死左我 睇返應該係招180%重力打死我
招重力扣左盾都打101.25%
咁即係我要食粒大火減？
我見戰友網佢寫招重力普通技
咁即係我前幾回合好彩先冇食到佢重力？
求指教
1999咁長 唔好意思

唔會頂唔到，係你轉漏心L，可能係唔小心轉多左1粒
開完破吸後打唔死就要控傷，你呢隊冇EVA會易好多，應該只要唔轉橫/貫都冇問題

頂又死左
路西法第二關接近半板版暗
仲要連曬係底 點拆啊

即係啲王冇血線斬殺
就咁平r打死都得？

是

隔離po個事主做咩入黎推po

光魔女自己都大力
點解仲要換走佢隊長

光魔女直接搭allmight算吧

隻白羽見張圖幾靚留左隻但實際用途仲未諗到

光魔女1.5 16
白羽2 18
有得換點解唔換，砌到18cd就可以即刻變身+換位，仲有埋光掉落buff

爽

想換水月讀 咁換會唔會太重皮，定係換蕾芙比較好？d 聽人講5sb 好勁勁

但係要2c光喎好易卡珠

76其實好難卡，平時4色5色都咁玩啦
同埋就算卡都唔會冇左盾

唔會用新水換囉

喊出來又出吉祥 第5隻 唔計skin包4隻

隻如月群真有咩用 sb枝豆武？

屌你老味抽夠未
利申 0隻

btw暗平女係咪要2隻 點換好

屌 我想追水暗咋諗緊係咪要追多pack

平民茂茂極練

你唔講我都唔知隻野叫落基
招技原來咁 抽完放置左

冇聖誕龍

6隻

究進完繼半血武 32倍 加埋7com有64

原來q版白羽係換隊長技 蹦太下位 搞到我想要返隻

成張圖得三隻有

準備祭佢換水月讀刷修羅

正確選擇

海魔女真係叫刷咩火勇就叫刷啦
小號唔齊隊海魔女打19幾次先拎到85石

有需要兩隻咩 入隊未又係用一隻就夠

尼亞有隊水魔女係穩刷
火勇都叫有機死係第一關

風奏都得

今次部機最廢7星應該係隻木天使,有既話拎去做印花唔駛多諗

你講到個個都有

砌唔奇奇怪怪咁就梗係啦
完美隊形係12-18分穩刷

我都係冰龍 雙子
反而隻惡魔唔開buff 要打多幾下果到煩

求其有乜水寵就亂塞落去，跟著話海魔廢，真係唔知講乜好
又唔見佢放5色波利入雜色隊玩

貼埋隊型，講到亂咁放水寵，我只係想講海魔對裝同隊員要求高好多

依隊冇防換隊友 見到暗肥龍都應該出番黎

而家d平民

其實小心啲轉係ok 我撞過幾次，只係後面死左
無完美隊型都係諗住過一次就算

要手動轉珠既

邊撚度平民

平民版係咁上下

你搵另一隊單茂極練有育成出嚟比較下

平民就乖乖地呂布暗殺
依隊幾多7星裝/合作大獎/

有茂已經可以話唔平民

冇工龍既我係0

而家都係打修羅升算

唔係呀 打裏列界幾爽 快過我之前隊惡魔隊同鹿仔

限神type唔知用咩隊員好

有無隊跟

抽完吉祥 守護 洛基
抽完未知用途
次次抽完都係咁比我擺

水大罪龍放水月讀隊o5ok?

我之前打d隊都係20分鐘起 而家覺得算快咗
btw重點都係牙頓同時女 玩情彩一樣得 好似係

武裝

唔見佢有得進武裝既

退化

原來粒蛋就係武裝

出左咁多十字心,但係都係夾唔到水勇

20抽 12鑽 全六星 是否正常

隊長食防轉咪得

吉祥女神應該點用
火隊好似唔缺打手
隊長轉L又狗也不

本身水魔女隊就係組成難度高既隊

唔得 會比人坐 變唔到身等含

所以話自己個邊隊長唔可以放魔女要放月讀

終於了解返成個系統點玩
呢家將隊水魔女隊整成咁
叫做一開場仲有6turn先變到身
研究左陣 好似冇武裝可以入到
呢家叫做有防雲 防封 防暗

邊隻水暗 魔女？
我今次都冇中 但好耐之前抽到兩隻

連大交合都想我睇山本錄影

槍騎有2turn威嚇
隊友可以用人地果隻有sb武既
姐係差3件sb武
之前龍神丸/平民d四神武都應該砌得到啦掛

白羽進左好用啲定唔進好

咁組好似幾好

一齊睇

唔錯 打垃圾關一流

洛基啊

無聊想玩返
聽講兔仔好勁？應該點換好
另外有冇巴打有海魔女畀我add親友？

都要你齊隊先勁

吉祥都係為孔雀出啦
但真係好唔想玩7x6

入情彩下下幾億好正

咁樣得唔得
冇唐老鴨
上次認真玩已經係鋼煉年代

用雙10c 定3L入情彩？

幾好，只係差武裝同水奧

都ok 不過天央招技冇心珠
有冇槍騎藍奧果d

咁樣？
入咗2隻5星搞到成隊好似好cheap咁

Btw
你哋呢啲潛覺邊度拎㗎
商店唔見有嘅

依隻可以點砌隊

要用既人拎唔到 唔洗咁多用既人可以係咁拎

Gungho機隻另一隻水屬(唔係水月讀 唔係新出果隻)係唔係印花Type?
好似冇見過有落場

幾時reset

假金真鑽都唔識
寧寧要轉生

果隻係啦
抽咁耐未用過

裏列/修羅先打到

更新後

我都想知 差幾rank 到 900

真係唔識
我只係記得以前通常全隊大獎
入咗一隻5星已經係平民隊
乜原來9ho改咗死性，成隻game即刻易玩好多

我用雙10c 版本

我長掛海魔女，我都缺!!
你想既話我3個位都放海魔女都可
380 412 727

得槍騎同電龍係
其他都係出場率極低

Add咗
btw
我id 123 793 758
求carry

貿易商：Am I a joke to you?

咁樣夠唔夠做 睇下過埋今晚換唔換水月讀
武裝要繼破雙吸

點先過到

入去打死隻boss就ok

我見你哋啲海魔隊完全冇九筒
點打無傷盾？

海魔女 水月讀自己咪有

481258003 長掛海魔女

唔記得佢都係金蛋

有冇人解釋海魔隊點解一定要用寧寧/水時女

用寧寧嘅話重要輸埋SB

與其係咁不如 槍騎藍奧 雙子都夠 又砌得冇咁難

隊有把風神 同 黃龍刀就夠穩陣

冇水魔女？
起碼要有一隻水魔女先夠

夠用㗎啦？

寧寧惡kill殺惡魔
招技解消解覺

邊隻係電龍

點解唔夠

解覺解消禁
你比人封覺唔解？

巴打耐冇玩都咁多大獎

7779都唔夠用點先夠

全解
寧寧仲要惡殺喎

梗係夠

原來係monhunt個隻 仲以為係龍樂士

裹列界入場睇下你好唔好彩
無遇到煩嗰幾隻應該偷到雞
或者買月費PASS 都拎到

呢隊配水勇
7x6
第1turn變身+換隊長
升好就拎出黎玩

無啊 未有水魔女 我見有人都組過無水魔女嘅隊
打得辛苦少少掛

差好遠，唔止少少

唔洗咁多隻現在神啦
放水大罪會唔會好d

槍騎解到 消禁非必要 本身等三turn都唔差得遠

冇水魔女要有案內人做代用
唔係卡心就出返黎

老實講 打普通關依家真係求其砌都過到
但新降臨和列界修羅就唔好諗 轉到隻狗咁都過唔到
由其玩7x6 十字隊依啲 雖然如果當興趣玩無問題
好似我砌依隊打牛魔王咁

代幣個隻？我有 咁換邊隻出嚟

玩得海魔點會殺唔晒十五層嗰四隻

再唔係咪開buff

一定廿一億到

消禁非必須 覺醒有槍騎

反而我覺得有時想用寧寧係因為佢有兩個防封技真係解決槍騎藍奧冇解封呢個問題 個人意見

仲有咩裝備推薦？
冇蘋果刀

消禁必要
第8層禁水珠
遇火君子又禁心珠

黃龍刀

非必須遇火君走場？

等一陣睇上修
零龍：應該又有我份

雷神砌攻擊隊輕鬆過
依家d轉生普通神都勁到仆街
砌全防咁易
咁都過唔到裏列就唔好怪人啦

係咪淨係要個S B？
防雲好似重複咗

係喎頂 用慣火勇好耐唔記得咗 7 左

鴨

Sor 7左

99體好閒姐

要血

裏列界第三層遇神官 禁心 都出得返嚟？

竟然

裏列界我一定入水時

想講重難砌過修羅隊

如果你夠血 尾關可以磨

要頂先制
唔夠血又係出返黎

打風扮工趁冇腦細，偷偷錄左場，可以參考下，雖然打得又慢又柒

都得
咁夏祭時女神仲可以超覺多個貫通 打撚死人

自己隊長有冇棒球佬
你好似冇破吸傷

5份1機會豪俾佢

換隊長水月讀海魔女 第一點合變身
比狗玩

山本開始撚狗未

得電視機一隻囉,可能唔夠

i know that feel

應唔應該將水月讀個裝換做求其一件SB裝
然後將個章換手指章

1001

1002

燈一燈先
今晚應該係零龍同玩龍極醒

我覺得你諗多左
邊有咁快

今晚講9隻buff, 萬聖節能力，加多個合作應該都完

希望被山本撚狗

火暗大印嗰兩隻極醒機會大唔大？

超轉機會應該大D?
如果開極醒應該配埋sgf一齊

唔知9個強化可以有幾令人失望

代行 執行 諸葛亮 甘寧 馬超 關羽

上次楊貴妃個堆好堅喎

冇話唔堅 有佢獨特用途咁囉 點陣左就算真係好hea 慳幾多設計師錢

唔知木諸葛木關幾時先出究進

沉撚左落海底

回復type滿血時4倍攻擊力

7x6 8秒 心十字

狗都唔轉

3.98倍

希望可以撈翻上水

風神雷神上返岸 跟住應該要係諸葛啦

咁我寧願佢buff D人人有, 本身無出場機會既寵, 俾D特殊用途佢地
圖7就算9數啦山本口味屌到悶

貂蟬改得好好啊

喺巴哈偷圖 有啲outdated

真

人人有咪龍女嗰D

抵死佢又係水時女加多個L嗰D無聊野

連兩粒光減傷都好有用